無胸又着低胸衫既女人係點諗

覺得自己鎖骨好正???

等你估粒LIN係邊

樓主唔洗著底褲

低胸衫係要show個胸
底褲係保護條撚
你7少陣啦

唔係衫低胸，係無胸晾唔起件衫

都唔知 乜撚
戇鳩鳩以為自己好醒

我覺得鎖骨好正

低胸衫無波又如何

SHOW比你睇真係無胸囉

佢無撚咪唔洗保護囉

連登唔岩你啲弱智仔上，過主啦

熱著低少少都唔比

秒左

唔好話低胸
我有時見到佢地着背心都覺得

同啲瘦仔着背一尻樣

秒你老母咩 9唔搭8都叫秒

呀諗起一單野 係我個AA cup fd同我講
有次佢同佢男朋友仲有佢男朋友啲朋友去玩 唔知唱K定點
當中有位朋友係有D cup 仲要着低胸 佢條仔就不停偷望 比我個fd見到
跟住我個fd問我點解佢男朋友要偷望

咁最後點😂😂😂😂

D小學雞reply都有人接龍 成班小學雞

今日著背心岀街，跌左半個胸岀黎
利申：D cup

無胸著背心／低胸衫
心口係空嘅 真心好柒

咁都要問點解
波細都咁無腦

女人係咪唔洗著底褲

線左落去

有d女人平胸得黎鎖骨好性感
sammy就係好例子

戇鳩當有趣，比喻錯撚哂

講還講...

成個po都冇圖

女人有閪呀嘛 樓主冇閪又冇撚咪唔洗著
你條底褲同個頭都唔洗要架啦 因為你冇撚腦

講個個已經低質
接龍個d仲on9

熱門竟然可以有純文字討論

冇圖都傾到兩頁

參考圖？

想證明自己係男人

白痴港女咁都可以接龍

又唔係講緊胸圍
比喻暗串都錯撚曬 樓上班弱智仔Sosad 完未？

肥肚腩著露腰點睇？

接龍個班on9已經可以bam撚哂去

肥婆都著短褲啦

咁撚樣衰行出街嘅人又係點諗

果D人on99 傻下傻下

秒，邊撚到秒阿，睇過

喱種？

女人定男人黎

因為仲易走光 兩粒黑提

睇黎你個次元無bra

柒少陣啦

係咪講緊冇jer就唔洗著底衫
所以先要 ?

女人

用鎖骨黎分前定後

連登仔連內衣褲定係衫都未識分

有冇執返

無肌肉又著背心既男人係點諗

體驗下整衫防走光既經驗

男朋友幫我接住左

某廣告裸辭條女背心

真心覺得有胸着背心 or露個胸岀嚟好醜
得罪哂
我反而欣賞個啲無胸但又着低胸衫嘅女人。

同類欣賞同類

依加個題標又唔係"無胸又着低胸圍既女人係點諗"
無啦啦拎底褲黎類比係乜野事啊
錯到咁都接龍仲話秒

我諗係得平胸女人先會咁諗

又或者係超肥肥婆

利申1 唔着背心
利申2 唔着背心都有座小山

你老母生個仔無屎忽架
聽日番學呀 早啲瞓啦

安慰自己

冇波都有勇氣着喎
我欣賞佢地嘅勇氣
唔怕比連登仔屌咩

我都覺好正

無腦唔好咁大聲話人知啦好嗎

肚腩呀 ？
無胸著背心咪露自己缺點囉 又平要唔知露咩影響市容

連登低質到求其搵個中學生疾人兩句，就排住隊拍手叫好

On9著咩關你撚事咩

佢唔係諗住中間條線當係波隙呀嘛

笑死我 小山

點解入左黎咁耐仲未出現鄭秀雯.jpg

嬲

小學雞罵戰

其實真係咁好笑咩

呢條女時大時細嫁喎
唔知我有冇認錯人

hoellister大把sales都著到咁 大佬呀好彩黑媽媽姐

個比喻9唔搭8都成班人笑
明明係無胸都著bra先係對個比喻
仲要一班人柒左又唔認
真係愈黎愈低質

班小學雞圍爐取暖呀嘛
佢地真係戇鳩鳩

大把鬼妹索model都係咁著啦
喺香港有胸著低胸係雞無胸著低胸就影響市容
不如著到穆斯林咁好無？

見到呢句笑到仆街

應該係想著恤衫所以著背心打底

咁都有100幾個讚 乜撚嘢事

香港男人覺得無事業線就叫無胸

外國真係wfc
舒服就得啦

平胸仲咁大聲

男人咁大個肥仔波仲著貼身衫係咩意思

你頭一句都講咗個重點啦

無胸影響市容啊

咁個樣好撚衰但大胸呢 ？

擾亂公眾安寧？

真心呢 但有啲衫無胸既著得仲撚性感過有胸既 真係另一個level

點解你冇腦但又有個頭

第一人地係索model, 無身材都有樣比人睇又fit
第二 天橋model係唔可以令自己身體搶鏡過件衫 所以楊錚曾經話唔明點解而家大胸都可以做model 佢地個個年代做model係唔會大胸 否則會令人焦點唔係件衫到
講左咩自己參透下
between, 穆斯林咁著有佢自己文化，做咩好似想貶低人咁
無胸著低胸影響市容純粹美觀與否姐
有胸著低胸係雞我本人就極唔同意既，係識展示優點，當然太暴露都會令人反感

我反而覺得冇胸嘅人先著得起低胸衫
嗱你諗下一個aa cup嘅女仔
件衫低極都唔會見到波隙
感覺完全唔暴露得黎又帶點性感
相反一個D or E cup嘅女仔
個衫領低過鎖骨1-2cm已經見到中間有陰影
仲唔畀連登仔話係雞係公廁？

我覺得都好正喎靚咪得囉

支持唔谷胸

中環銅鑼灣啲港女著呢種低胸小背心
唔谷罅都好正

下面呢種條女係屋企著就好
出街好失禮好似雞

exact7ly
所以大波真係好慘
著低少少都畀人話賣弄

熱咪著背心囉 屌你老母男人都要望？

好撚低質
樓主又唔係問無胸點解要着bra
關條底褲春事咩
最on9係咁多個係到
串人之前用下個腦諗下先啦

呢種真係大波先明既煩惱

著低少少都畀平胸既人話賣弄

Ipad都要pad case

大波着低少少就比人屌 問你博咩
on9 你估個個露得起架
係咪大波就淨係可以着樽領先

Focus錯咗係無胸到
低胸衫deep v無胸都可以著得好好睇
都可以好高貴 優雅
有胸著低胸deep v咪又話賣弄身材
男人真係用碌鳩諗野
大大巴掌嘴

返5p啦臭雞

好撚頭痛，爬5頁文終於有句人話

話無問題個班一係自己平一係條女係平胸
唔好自己話咩唔會走光咩平胸性感啦
好撚噁心
點解要安慰自己唔接受事實

男人黎架！

heidi?

d on9 仔 玩左咁耐咩都悶啦

仲懶好笑咁

秒你老母咩

有波=雞
無波=垃圾死港女

Show佢品格誠實

平胸著衫好睇d
有骨感

guess breast location

有胸但又唔著低胸衫既女人係點諗

話佢講人話係因為佢有point得黎又唔會踩尻人姐

唔著背心都有座山...低頭望唔到腳趾...食野啲碎屑會比個胸晾住...
唔太鍾意著低胸
因為有胸唔洗著低胸都大把人望

c cup only但著小小低胸都會被視姦
根本唔係話大波/有波著衫唔好睇
而係好多衫有波/大波著撚完
緊d 低胸d 就比人望撚實
知唔知女仔真係會好撚尷尬
領口大少少 搭地鐵都唔敢坐低
好啦 想著下背心著件貼身少少既衫又話尻人淫賤/唔知搏乜
屌你老味 到宜家人地個胸細d著低胸又會比你d撚屌笑

其實兩件都低胸衫
上面條女本來應該有胸嘅
個分別係下面嗰種有夾有谷
真心覺得上面先正常

其實一般有波著有鋼線冇pat既bra都會有下圖效果
上圖係著top/唔帶先會咁
之後上圖就係樓主所講「冇胸著低胸衫」

公道講句 好多港女因爲瘦個身薄
著左衫真係好似冇波
識好多呢種女仔朋友除左衫都有b級
可能有人覺得b都算平胸
但係我想講好多女仔真身都比著左衫大

毒撚不願面對事實

咁撚尷尬咪撚出街啦

其實我反而幾欣賞佢地 擺到明同你講我無身材 唔介意人點睇！我又唔係唔靚

On9
就係無波先要著背心
大波反而要密實

啲排骨仔/肥仔著背心又係咩心態

宜家d毒撚真係好撚煩
無波著低胸衫又問人係點諗
大波著低胸衫又話人係雞
不過算啦你呢d死毒撚都唔慌好得去邊 你有無胸肌腹肌再加30cm? 無 你就收皮啦 唔明呢d又毒又細jer既男人係點諗 你有咩資格話9人？
黑人問號.jpg

其實冇胸著低胸衫同吊帶背心入面著t-shirt一樣係咁肉算

其實自己舒服咪得 你覺得唔舒服咪唔好著
Btw, 其實正常70D-E唔push唔會有事業線
如果咁都有線 姐係有心push比人睇